［幫手投訴］Dcard出警狗廣告

碌碌吓見到有個好柒嘅廣告，
原來係警狗廣告嚟！

dcard香港有ig:

大家去direct投訴